如果有隱形員工幫m記美心加料，罷食一早成功左啦

喺度屌外賣仔on99

你又唔做
個個都想何妖死
個個都得把口
有人刺殺佢就即刻割

啲外賣app永遠係藍店最多人嗌
你班撚屌日日食藍店又驚死人知
送果個最清楚